<resources>
    <string name="app_name">Радуга</string>
    <string name="app_name_full">Праздник Радуга</string>
    <string name="main_image_title">Радуга баннер</string>
    <string name="animators">Аниматоры</string>
    <string name="shows">Шоу-программы</string>
    <string name="masters">Мастер классы</string>
    <string name="thematic_party">Тематические вечеринки</string>
    <string name="price">Цены</string>
    <string name="contacts">Контакты</string>
    <string name="phone" translatable="false">+7 (916) 762 08 18</string>
    <string name="main_activity">Главная</string>
    <string name="nav_open_drawer">Открыть меню навигации</string>
    <string name="nav_close_drawer">Закрыть меню навигации</string>
    <string name="main_content_title">Наши выгодные предложения по проведению детских
        праздников</string>
    <string name="main_content">\ В нашем арсенале масса идей для самых разных событий! Мы организуем
        восхитительный День Рождения, наколдуем волшебный Новый год и таинственный Хэллоуин, устроим
        8 марта и 23 февраля, а также множество других праздников. Дети надолго сохранят яркие
        воспоминания о торжестве, проведённом вместе с нами!</string>
    <string name="main_content_title2">Проведение детского дня рождения в Москве</string>
    <string name="main_content2">\ За время нашей работы мы набрались уникального опыта организации
        детских праздников. И теперь ответственно заявляем, что проводим самые лучшие мероприятия
        для детей!\n Мы выезжаем в любую точку Москвы и Московской области со своими костюмами,
        декорациями, игровым реквизитом и с отличным настроением!</string>
    <string name="additional">Дополнительные услуги</string>
    <string name="seasons">Сезонные праздники</string>
    <string name="email" translatable="false">prazdnikraduga@bk.ru</string>
    <string name="vk" translatable="false">https://vk.com/raduga_moscow</string>
    <string name="mobile_app">Мобильное приложение Праздник Радуга</string>
    <string name="all_animators">Все</string>
    <string name="game">Игровые</string>
    <string name="mult">Мультяшные</string>
    <string name="real">Реалистичные</string>
    <string name="fairy">Сказочные</string>
    <string name="superhero">Супергерои</string>
    <string name="order">Заказать</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="animator_image">Фото аниматора</string>
    <string name="category_image">Изображение категории</string>
    <string name="in_browser">Показать в браузере</string>
    <string name="share_url_animator">Мне понравился аниматор</string>
    <string name="share_url_show">Мне понравилось</string>
    <string name="share_url_master">Мне понравился мастер класс</string>
    <string name="share_url_additional">Мне понравилась дополнительная услуга</string>
    <string name="share_url_thematic">Мне понравилась</string>
    <string name="share_url_season">Мне понравился сезонный праздник</string>
    <string name="tmnt_title">Черепашки нинзя</string>
    <string name="captain_title">Капитан Крюк</string>
    <string name="batman_title">Бетмен</string>
    <string name="pirates_title">Пираты</string>
    <string name="angry_birds_title">Злые птички</string>
    <string name="tmnt_content">\ Возвращаясь, с опасного задания, наши супергерои придут на праздник
        уже полностью экипированными. В их арсенале будут спрятаны заманчивые игры, забавные 
        конкурсы, энергичные эстафеты и остроумные ребусы. Они не только знают всё о развлечениях, 
        но и готовы увлечь детей в настоящее захватывающее приключение.\n А самое главное – наши
        герои активно ищут себе помощников. И каждый ребёнок, пройдя весёлый курс обучения, станет 
        частью отважной команды супергероев!</string>
    <string name="captain_content">\ Бесстрашный Капитан Крюк всю жизнь провёл в поисках знаменитой
        страны вечного детства – Нетландии. А когда попал туда, увидел озорного и дерзкого мальчишку
        Питера Пэна, который сразу ему не понравился. Но потом, получше узнав друг друга, они
        помирились. Теперь отважный мореплаватель знает, как найти подход к детям!\n Вместе с нашим
        героем ребята отправятся прямо в сказочную Нетландию, но на их пути будут встречаться самые
        неожиданные испытания. Детей ждут увлекательные игры и конкурсы, а также остроумные шуточки
        от чудаковатого капитана!</string>
    <string name="batman_content">\ Все знают, что Бетмен появляется только в тот момент, когда его
        позовут. Но детский праздник - исключение! Он появится там на удивление ребятам, сделав им
        большой сюрприз. И обязательно раскроет все секреты безудержного веселья!\n Отважный супергерой
        подготовил интереснейшие игры, конкурсы и эстафеты, которые помогут каждому ребёнку проявить
        свою силу, ловкость и находчивость. И, конечно же, все дети научатся главному оружию против
        злодеев - искреннему смеху!</string>
    <string name="pirates_content">\ На всех детей в одно мгновение повеет сильный солёный бриз, и
        каждый почувствует морской дух приключений! Корабль, на котором дети отправятся в путешествие,
        будет неугомонно носиться по волнам, то и дело попадая в настоящие шторма веселья.
        \n Захватывающие конкурсы, настоящие пиратские игры, золотой блеск монет и задорный смех –
        всё это ждёт ребят после того, как на празднике появятся наши отважные герои!</string>
    <string name="angry_birds_content">\ Наши весёлые птицы с боевым характером точно знают толк в
        играх, ведь они – герои чуть ли не самой знаменитой игры «Angry Birds». С ними дети
        непременно проверят свою меткость, испытают собственную смелость, покажут ловкость, смекалку
        и находчивость. Ребят будут ждать захватывающие птичьи эстафеты и прикольные конкурсы!
        \n Озорные Энгри Бердз увлекут детей в свой энергичный мир, где нет места скуке и
        спокойствию! Уж если кто и знает, как веселиться, так это именно наши бойкие птички!</string>
    <string name="tmnt_url">https://prazdnik-raduga.ru/animators/animatory-cherepashki-nindzya/</string>
    <string name="captain_url">https://prazdnik-raduga.ru/animators/animator-kapitan-kryuk/</string>
    <string name="batman_url">https://prazdnik-raduga.ru/animators/animator-batman/</string>
    <string name="pirates_url">https://prazdnik-raduga.ru/animators/animatory-piraty/</string>
    <string name="angry_birds_url">https://prazdnik-raduga.ru/animators/animatory-zlye-ptichki/</string>
    <string name="s_bubbles_title">Шоу мыльных пузырей</string>
    <string name="s_chemistry_title">Химическое шоу</string>
    <string name="s_paper_title">Бумажное шоу</string>
    <string name="s_tesla_title">Тесла шоу</string>
    <string name="s_fire_title">Фаер шоу</string>
    <string name="s_bubbles_content">\n\ Чудесные облака из пузырьков пронесутся прямо над головами
        детишек и даже окутают их с ног до головы. Малыши весело закружатся в этой радужной мыльной
        буре! И каждый почувствует себя настоящим героем доброй сказки.\n Взрослые уже с трудом
        представляют, насколько радостно бегать и прыгать, лопая прозрачные шары. Но для ребёнка
        такое огромное количество пузырей разных форм и размеров станет по-настоящему волшебным
        событием!</string>
    <string name="s_chemistry_content">\n\ Наше праздничное представление удивит каждого ребёнка,
        подарив ему неописуемый восторг! Когда ещё можно будет увидеть начное шоу собственными
        глазами? Дети с радостью окунутся в необычайный мир химии и полюбят его с первого взгляда!\n
        На таком шоу точно никто не будет скучать. Детский смех и улыбки станут добрыми друзьями
        нашего представления! Но самое главное – дети познакомятся с удивительно красивой наукой.
        Праздник будет не только весёлым, но и познавательным!</string>
    <string name="s_paper_content">\n\ Горы тонкой белоснежной стружки и моря конфетти в один момент
        взметнутся ввысь и окутают всех вокруг своей беспросветной пеленой. Всё вокруг внезапно
        потеряет свои очертания, и торжество вмиг будет окутано бумажной бурей!\n Мы не раз
        устраивали такие представления и точно знаем: каждый ребёнок будет в восторге! С какой
        радостью все вокруг станут закидывать друг друга горстями бумаги и пытаться выбраться из
        этого плена! Праздник в одно мгновение станет смешным и невероятно весёлым.</string>
    <string name="s_tesla_content">\n\ Электричество, которое так хорошо нам знакомо, до сих пор
        хранит в себе множество тайн. Раскрыть его удивительные секреты поможет наше уникальное
        представление. Детей ждёт зрелищное путешествие в волшебный мир науки, где каждый сможет
        почувствовать свои суперспособности!\n Восторгу и удивлению ребят не будет предела, когда
        они смогут потрогать фиолетовую вспышку молнии! Или зажечь огромную лампочку прямо в воздухе
        безо всяких проводов! Такой увлекательной науки точно не будет в школе – всё это можно
        увидеть лишь на нашем шоу.</string>
    <string name="s_fire_content">\n\ Пиротехническое представление – это необычное и поистине
        впечатляющее решение для любого праздника. Каждый присутствующий увидит, насколько ловко
        можно обращаться с неприступной стихией. Языки пламени взметнутся в воздух и озарят темноту
        ярким светом!\n Наши профессиональные артисты удивят всех своим мастерством. На празднике
        словно по волшебству вспыхнут замысловатые огненные узоры. От буйства укрощённого огня будет
        просто невозможно оторвать взгляд!</string>
    <string name="s_bubbles_url">https://prazdnik-raduga.ru/shou-programmy/mylnye-puzyri/</string>
    <string name="s_chemistry_url">https://prazdnik-raduga.ru/shou-programmy/himicheskoe-shou/</string>
    <string name="s_paper_url">https://prazdnik-raduga.ru/shou-programmy/bumazhnoe-shou/</string>
    <string name="s_tesla_url">https://prazdnik-raduga.ru/shou-programmy/tesla-shou/</string>
    <string name="s_fire_url">https://prazdnik-raduga.ru/shou-programmy/faer-shou/</string>

    <string name="m_coffee_title">Кофейные куклы</string>
    <string name="m_eggs_title">Декупаж яиц</string>
    <string name="m_masks_title">Венецианские маски</string>
    <string name="m_origami_title">Оригами</string>
    <string name="m_rainbow_title">Радуга в бутылке</string>
    <string name="m_coffee_content">\n\ Дети смогут создать непривычные и милые игрушки своими руками.
        Для этого не потребуется много усилий, ведь наш мастер подробно всё расскажет и поможет в
        создании поделки.\n Такое занятие подарит детям море приятных впечатлений. Создание мягкой
        ароматной игрушки даёт ребятам тактильные и сенсорные ощущения. Теперь, когда ребёнок будет
        чувствовать аромат кофе и сжимать в руках что-то мягкое, он непременно вспомнит о нашем
        мастер-классе!</string>
    <string name="m_eggs_content">\n\ Все дети с нетерпением ждут Пасхи, чтобы наконец-то вновь
        раскрасить праздничные яйца! Именно в этом занятии ребята могут проявить всё своё творчество
        и сделать уникальный подарок.\n Мы расскажем о необычной и незнакомой ребятам технике
        украшения пасхальных яиц. Они смогут с лёгкостью применить всю свою фантазию и создать
        необычный сувенир. Мы задекорируем деревянные яйца, поэтому такая поделка будет долго
        радовать и детей, и родителей.</string>
    <string name="m_masks_content">\n\ Создание таких необычных сувениров – это увлекательное занятие,
        где каждый ребёнок сможет применить свои художественные способности и в полной мере проявить
        собственную фантазию!\n Но кроме того, это ещё и увлекательное путешествие в романтичную
        Венецию на всемирно известный карнавал! Наш мастер не просто научит детей разукрашивать
        изящные маски, а расскажет познавательные истории об этом старинном празднике.</string>
    <string name="m_origami_content">\n\ Это занятие всегда воспринималась как спокойное и
        умиротворённое. И в самом деле для того, чтобы сложить красивую фигурку, нужна аккуратность
        и усидчивость. Но это совсем не значит, что во время занятия нельзя веселиться!\n Это
        восточное искусство оставляет огромный простор для фантазии ребёнка. Дети с радостью будут
        делиться своими эмоциями и показывать друг другу свои поделки. Наш мастер-класс станет
        увлекательным и полезным.</string>
    <string name="m_rainbow_content">\n\ На нашем занятии воедино сольётся всё самое лучшее, что есть
        в мире! Радужные переливы, горячий песок, солнце и таинственные бутылки со дна океана. Мы
        научим детей делать настоящие морские сувениры!\n И не важно, какой сезон и какая погода на
        дворе. Мы понимаем, что море далеко, а южного настроения хочется всегда! Поэтому научим
        каждого ребёнка создавать яркое настроение своими руками.</string>
    <string name="m_coffee_url">https://prazdnik-raduga.ru/master-klassy/kofejnye-kukly/</string>
    <string name="m_eggs_url">https://prazdnik-raduga.ru/master-klassy/dekupazh-yaic/</string>
    <string name="m_masks_url">https://prazdnik-raduga.ru/master-klassy/venecianskie-maski/</string>
    <string name="m_origami_url">https://prazdnik-raduga.ru/master-klassy/origami/</string>
    <string name="m_rainbow_url">https://prazdnik-raduga.ru/master-klassy/raduga-v-butylke/</string>
    <string name="add_bubbles_title">Оформление шарами</string>
    <string name="add_dj_title">Диджей</string>
    <string name="add_dolls_theater_title">Кукольный театр</string>
    <string name="add_light_title">Световое оформление</string>
    <string name="add_music_title">Музыкальное оформление</string>
    <string name="add_bubbles_content">\n\ Благодаря нашему искусному оформлению дети с первых
        секунд окунутся в атмосферу праздника. Шагнув в помещение, умело украшенное яркими шариками,
        ребёнок почувствует себя в совершенно другом мире. В месте, где живёт волшебство!\n А в
        дополнение к общему оформлению зала мы будем рады предложить грандиозный Шар-Сюрприз! Он
        будет висеть под потолком и неожиданно взревётся в самый разгар веселья. Детей ждёт радужный
        фейерверк из конфетти и настоящих конфет!</string>
    <string name="add_dj_content">\n\ Красота и позитив наших праздников складываются из множества
        деталей: профессиональные аниматоры, опытные ведущие, качественные шоу-программы, уникальные
        сюрпризы и многое другое…\n А одной из важнейших составляющих настоящего веселья является
        музыка! Музыкальное сопровождение, грамотно подобранное в зависимости от случая и повода,
        несомненно сделает праздник ещё ярче и зажигательнее!</string>
    <string name="add_dolls_theater_content">\n\ Очаровательные куклы запрыгают по своей маленькой
        сцене как живые, начнут улыбаться и смеяться! И всё это благодаря нашим профессионалам,
        которые по мановению руки ловко управляют своими героями.\n Но в наших спектаклях участвуют
        не только куклы! На сцену выходят опытные артисты, одетые в потрясающие костюмы. Они отлично
        дополняют игрушечных персонажей, делая спектакли интереснее и разнообразнее!</string>
    <string name="add_light_content">\n\ Многие даже не представляют, какую роль играет грамотное
        освещение праздника. Мы никогда не забываем об этом и устраиваем невероятные представления
        с использованием света.\n Разноцветные лампы всех оттенков радуги, прожекторы с тонко
        направленными и широкими лучами – всё это способно создать неповторимую атмосферу в любом
        помещении. Мы знаем, как грамотно использовать преимущества света!</string>
    <string name="add_music_content">\n\ Все мы любим танцевать! Даже в самых спокойных и скромных
        детях кроется безудержный задор юного танцора. И только хорошая музыка поможет раскрыться
        всем талантам и подарит каждому атмосферу искренней радости!\n Любые, даже самые
        захватывающие и увлекательные игры становятся во много раз живее и интереснее под
        аккомпанемент бодрых мелодий. Хороводы, дружные песни и весёлые пляски невозможны без
        качественного музыкального сопровождения. Мы прекрасно знаем об этом и делимся своим
        собственным плей-листом для детских праздников!</string>
    <string name="add_bubbles_url">https://prazdnik-raduga.ru/dopolnitelnye-uslugi/oformlenie-sharami/</string>
    <string name="add_dj_url">https://prazdnik-raduga.ru/dopolnitelnye-uslugi/didzhej/</string>
    <string name="add_dolls_theater_url">https://prazdnik-raduga.ru/dopolnitelnye-uslugi/kukolnyj-teatr/</string>
    <string name="add_light_url">https://prazdnik-raduga.ru/dopolnitelnye-uslugi/svetovoe-oformlenie-prazdnika/</string>
    <string name="add_music_url">https://prazdnik-raduga.ru/dopolnitelnye-uslugi/muzykal-noe-oformlenie-prazdnika/</string>
    <string name="t_chocolate_title">Шоколадная вечеринка</string>
    <string name="t_mexico_title">Мексиканская вечеринка</string>
    <string name="t_pirates_title">Пиратская вечеринка</string>
    <string name="t_science_title">Научная вечеринка</string>
    <string name="t_theater_title">Театральная вечеринка</string>
    <string name="t_chocolate_content">\n\ Горы конфет и водопады плавящегося шоколада! Ребята
        попадут в сказочную страну, где нет места ничему солёному, кислому и невкусному. Только
        сладости, но, естественно, в ограниченных количествах.\n Родителям не стоит переживать – все
        десерты на нашем празднике абсолютно безвредны и не содержат опасной химии. А опытные
        ведущие будут следить за тем, чтобы дети не переборщили со сладким.</string>
    <string name="t_mexico_content">\n\ Мексика – родина таинственных племён майя и ацтеков.
        Индейский задор там самым лучшим образом смешался с бурным испанским темпераментом. В итоге
        местные праздники считаются одними из самых красочных и зажигательных.\n Мы с лёгкостью
        перенесём это заокеанское веселье к нам на родину и устроим солнечную вечеринку в любое
        время года и даже в самую пасмурную погоду! Дети познакомятся с неповторимой культурой и
        окунутся в буйство красок и стремительных музыкальных ритмов.</string>
    <string name="t_pirates_content">\n\ Дети любят приключения, фантазии и сказочные миры. Мы в
        одно мгновение перенесём ребят в удивительную сказку про отважных пиратов. Сабли, шпаги,
        пистолеты, треуголки – нашего реквизита хватит на всех, и каждый почувствует себя весёлым
        разбойником.\n Наша программа будет интересна и бойким мальчишкам, и тихим девчонкам вне
        зависимости от возраста. Опытные артисты найдут подход к любому ребёнку. А увлекательный
        сюжет позволит детям с головой погрузиться в мир приключений!</string>
    <string name="t_science_content">\n\ Наука кажется сложной, непонятной и недоступной даже
        взрослым, что уж говорить про детей. Но мы создали особый сценарий праздника, где даже самые
        мудрёные вещи можно объяснить простым языком.\n Дети будут с удивлением наблюдать за
        необычными превращениями, о которых раньше могли слышать только в сказках. Возможно после
        нашей вечеринки кто-то из ребят всерьёз решит стать учёным и получит свою Нобелевскую
        премию!</string>
    <string name="t_theater_content">\n\ Что такое театр? Это сцена, кулисы, яркие декорации и море
        оваций – каждый ребёнок будет не прочь оказаться в таком месте. Мы дадим детям возможность
        почувствовать себя звёздами театра и покажем настоящие уроки актёрского мастерства.\n Мы
        устроим не только весёлое, а ещё познавательное и по-настоящему увлекательное мероприятие.
        Кто знает, может быть наша вечеринка станет началом великолепной актёрской карьеры
        ребёнка?</string>
    <string name="t_chocolate_url">https://prazdnik-raduga.ru/tematicheskie-vecherinki/shokoladnaya-vecherinka/</string>
    <string name="t_mexico_url">https://prazdnik-raduga.ru/tematicheskie-vecherinki/meksikanskaya-vecherinka/</string>
    <string name="t_pirates_url">https://prazdnik-raduga.ru/tematicheskie-vecherinki/piratskaya-vecherinka/</string>
    <string name="t_science_url">https://prazdnik-raduga.ru/tematicheskie-vecherinki/nauchnaya-vecherinka/</string>
    <string name="t_theater_url">https://prazdnik-raduga.ru/tematicheskie-vecherinki/teatralnaya-vecherinka/</string>
    <string name="season_8_title">8 марта</string>
    <string name="season_9_title">9 мая</string>
    <string name="season_23_title">23 февраля</string>
    <string name="season_halloween_title">Хэллоуин</string>
    <string name="season_new_title">Новый год</string>
    <string name="season_8_content">\n\ 8 марта – один из самых любимых праздников для маленьких
        принцесс. Но вместе с тем он не менее важен и мальчикам, которые учатся любить и защищать
        прекрасных дам. В этот день даже самые непоседливые сорванцы с удовольствием начнут говорить
        красивые и нежные комплименты!\n А девочки просто утонут в море поздравлений и приятных
        слов! И, конечно же, получат заветные подарки. Наше мероприятие станет незабываемым и
        надолго оставит великолепные воспоминания у всех ребят!</string>
    <string name="season_9_content">\n\ Праздник Победы с размахом отмечается по всему миру. И
        каждый ребёнок ждёт этого дня, чтобы с интересом посмотреть на торжественный парад и яркий
        фейерверк в честь подвига наших предков.\n Мы предлагаем всем детям и их родителям отметить
        это значимое событие специально подготовленным тематическим мероприятием. Ребят ждут
        познавательные игры и конкурсы, связанные с историей нашей страны. Каждый сможет
        почувствовать себя настоящим героем и отстоять честь родного Отечества!</string>
    <string name="season_23_content">\n\ Все дети хотят как можно скорее повзрослеть. И мальчикам
        уже не терпится почувствовать себя настоящими мужчинами. Мы с радостью дадим им эту
        потрясающую возможность! На нашем празднике каждый мальчишка сможет проявить своё мужество.
        \n Но кого же станут защищать маленькие смельчаки? Конечно, очаровательных девчонок, которым
        тоже не удастся заскучать на торжестве. Более того, у них будет важная миссия – вручить
        подарки каждому храбрецу!</string>
    <string name="season_halloween_content">\n\ Главными героями этого необычного праздника
        традиционно считаются монстры и прочая нечисть. Вампиры, оборотни, вурдалаки, колдуны и
        ведьмы приходят из своего мира к нам, чтобы устроить незабываемое веселье!\n Персонажи из
        потусторонней реальности научат детей своим удивительным играм и забавам. Они подготовили
        множество конкурсов и квестов специально для маленьких непосед. И, конечно же, они принесут
        с собой целую уйму страшных, но очень забавных историй!</string>
    <string name="season_new_content">\n\ Через бури и метели на праздник примчится главный зимний
        волшебник со своим знаменитым красным мешком! А вслед за ним может появиться добрая
        Снегурочка, великолепная Снежная Королева и даже милая Баба Яга. И в тот же миг начнётся
        красивая сказка!\n Наши герои расскажут множество удивительных историй, заведут дружный
        хоровод вокруг ёлки и споют вместе со всеми самые весёлые зимние песни. Опытные актёры
        смогут рассмешить каждого. Они, как настоящие волшебники, наколдуют головокружительную бурю
        радости!</string>
    <string name="season_8_url">https://prazdnik-raduga.ru/sezonnye-prazdniki/8-marta/</string>
    <string name="season_9_url">https://prazdnik-raduga.ru/sezonnye-prazdniki/9-maya/</string>
    <string name="season_23_url">https://prazdnik-raduga.ru/sezonnye-prazdniki/23-fevralya/</string>
    <string name="season_halloween_url">https://prazdnik-raduga.ru/sezonnye-prazdniki/hellouin/</string>
    <string name="season_new_url">https://prazdnik-raduga.ru/sezonnye-prazdniki/novyj-god/</string>
    <string name="p_program">Программа</string>
    <string name="p_price">Цена</string>
    <string name="p_animator">Аниматор</string>
    <string name="p_animator_p">3000руб</string>
    <string name="p_animator_vip">VIP аниматор</string>
    <string name="p_animator_vip_p">от 3500руб</string>
    <string name="p_master_10">Мастер классы (10 детей)</string>
    <string name="p_master_10_p">от 3500руб</string>
    <string name="p_master_25">Мастер классы (25 детей)</string>
    <string name="p_master_25_p">от 16000руб</string>
    <string name="p_master_100">Мастер классы (100 детей)</string>
    <string name="p_master_100_p">от 62000руб</string>
    <string name="p_show_lite">Шоу лайт</string>
    <string name="p_show_lite_p">3500руб</string>
    <string name="p_show_standard">Шоу стандарт</string>
    <string name="p_show_standard_p">5000руб</string>
    <string name="p_show_vip">Шоу VIP</string>
    <string name="p_show_vip_p">7000руб</string>
    <string name="p_bubbles">+ оформление шарами</string>
    <string name="p_bubbles_p">от 3500руб</string>
    <string name="p_cake">+ торт</string>
    <string name="p_cake_p">от 3000руб</string>
    <string name="p_pets">+ дрессированные животные</string>
    <string name="p_pets_p">от 8000руб</string>
    <string name="p_photo">Фото оператор (1 час)</string>
    <string name="p_photo_p">3000руб</string>
    <string name="p_video">Видео оператор (1 час)</string>
    <string name="p_video_p">4000руб</string>
    <string name="google_maps_key" templateMergeStrategy="preserve" translatable="false">AIzaSyDipcIe5bMVoPN52Evp2rhoXvcD_YSEIoY</string>
    <string name="address">Наш адрес - Москва,\n2-я Рощинская, дом 3</string>

    <string name="title_activity_navigation">NavigationActivity</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

</resources>
